{
    "Here you can define the polling interval [between 10 to 3600 seconds]": "在这里您可以定义轮询间隔 [10 到 3600 秒之间]",
    "IP-Address": "IP地址",
    "Interval": "间隔",
    "Interval end": "间隔结束",
    "Interval start": "间隔开始",
    "Inverter 1": "逆变器1",
    "Inverter 2": "逆变器2",
    "Inverter 3": "逆变器3",
    "Inverter 4": "逆变器4",
    "Please check if inverter 1 available": "请检查逆变器1是否可用",
    "Please check if inverter 2 available": "请检查逆变器2是否可用",
    "Please check if inverter 3 available": "请检查逆变器3是否可用",
    "Please check if inverter 4 available": "请检查逆变器4是否可用",
    "Please check if self consumption meter 1 is available": "请检查自用电表1是否可用",
    "Please check if self consumption meter 2 is available": "请检查自用电表2是否可用",
    "Please check if self consumption meter 3 is available": "请检查自用电表3是否可用",
    "Please check if self consumption meter 4 is available": "请检查自用电度表4是否可用",
    "Please check if you use the self consumption meter sum": "请检查您是否使用自费表的总和",
    "Please check if you want to set a system variable in the CCU": "请检查是否要在CCU中设置系统变量",
    "Please enter if you have a d0-converter": "如果您有d0转换器，请输入",
    "Please enter the CCU system variable": "请输入CCU系统变量",
    "Please enter the IP-Address from your SolarView data logger": "请从SolarView数据记录器输入IP地址",
    "Please enter the interval (cron format)": "请输入间隔（cron格式）",
    "Please enter the interval end (e.g. 23:59)": "请输入间隔结束时间（例如23:59）",
    "Please enter the interval start (e.g. 00:00)": "请输入间隔开始时间（例如00:00）",
    "Please enter the port": "请输入端口",
    "Self consumption meter 1": "自用电表1",
    "Self consumption meter 2": "自用电表2",
    "Self consumption meter 3": "自用电度表3",
    "Self consumption meter 4": "自用电度表4",
    "Self consumption meter sum": "自耗表总和",
    "Set system variable CCU": "设置系统变量CCU",
    "SolarView Logger": "SolarView记录器",
    "SolarView is a data logger for several inverter. Further informations can be get over the link.": "SolarView是多个逆变器的数据记录器。",
    "System variable": "系统变量",
    "System variable e.g. hm-rega.0.12345": "系统变量例如hm-rega.0.12345",
    "polling interval in seconds": "以秒为单位的轮询间隔",
    "solarviewdatareader adapter settings": "solarviewdatareader的适配器设置"
}
